和理非又好勇武又好，有一點好重要，聽住

可唔可以盡量一日只做一兩個活動？
而唔好臨時又呢度要人嗰度要人，無啦啦呢度發現藍絲嗰度發現黑社會福建幫，又要話要人，又拉一小班(係，只會得一小班人)去。決定咗咩活動就只係去嗰度，其他地方唔好理佢，做唔做得到？做唔到只會畀人分開幾小隊拉晒。

聽日見！

啱

的確大家要集中同路人